大聲D 而家邊個係榜首

開定先

雲加

蓋世寶吊老母

又橙

利物池

睇左做特首

Yoyo

我想撚狗了

阿仙奴有9分啦

你比yoyo撚

做架兩?

連狗

你死性慾強笑咩

梗係跟官方

阿仙妓

笑撚死，燈到新聞隻42萬錶假變真
鞭尻死你